［急問] BNO續證問題！！！

都係想clarify返副簽問題

是咁的 我18歲時拎身分證加左英文名
咁續領時填online application就click左changed to a new name

我係90後 舊BNO 2006年到期
最後填好晒 佢竟然冇講我要countersignature

因為個名都算改左 + 舊嗰本係細路仔樣 個樣又好大變化
想問唔駛副簽是咪正常跟系統就得？
定係依家簡化左所以唔駛呢？

又 我個名只係加左個英文名
係唔會有改名契/宣誓紙等等
咁應該交咩做證明呢？自己寫封信解釋返？

thanks 清

影what you need to send 嚟睇下

佢叫你俾乜你俾乜咪得囉
又唔係個個一樣 唔使咁緊張喎

Doc好詳盡 入去睇睇

就咁睇就冇叫你要counter sign
到時要佢會再叫你補
最多要俾多錢寄

thanks

『薪火post』BNO 續期資訊(83) 先睇頂置 再睇DOC 之後再問問題